[等價交換] 你講超能力 我出條件

你地講樣超能力
我出條件睇下你地trade唔trade
唔會要你命

突然穿羊水就屙咗個BB出嚟

隔住個mon打鳩樓主

屙完十級痛三個鐘

痛邊度先

你打一次盲一年

超級聰明

你喜，反正十級痛

肌肉萎縮......

令指定人物響指定時間賴屎
我可以好似死亡筆記咁控制賴屎個scenario

學識點更愛錫女朋友

透視眼/瞬間轉移

讀心 知道人地思想

時間停頓

咁你嚴重便秘
能力用唔到係自己身上

四肢殘廢

兩樣野都有都係四肢殘廢?

便秘會維持幾耐？

金魚記憶(7秒)

時空穿梭

訓一陣就夠可以繼續返工

可以控制天氣

格住個mon屌西

隨心所欲

冇鳩屎

唔洗trade就有想要的超能力的超能力

變錢

能力只能夠清醒時用
當時間停頓嘅時候你會四肢殘廢

返去上年12月15號(只用1次)

無限中出樓主老母

你能力有幾耐咪便幾耐

霍金

可以整走人地超能力既副作用既超能力

起碼唔會被人睇唔起

過去改變唔到
未來會因為你穿梭過而改變(姐係就算你呢頭睇完聽日六合彩開咩，返番去原本時間點嘅將來都會改變左你睇到個結果)
簡單D講係平行時空

壽命減半

知道另一半諗緊咩

最低工資

健健康康快快樂樂長命百歲

我想要嘅超能力好簡單
四個字

消除條件

無家人朋友

冇天災級嘅能力
天氣情況就係你體內感覺到(eg.落雨就好想嘔但嘔唔出果隻感覺, 天晴就比火燒咁, 打風就頭暈)

有女朋友

無毛

日日返工

呢個比master of math 果條問題仲難

可以講既超能力應該唔存在

陽痿

ERROR

隻手掂到嘅野就變灰

你記憶同樣停留係上年12月15號

唔係叫副作用，係等價交換姐

隱形

永生不老

肌肉萎縮

每日運動1小時

仲有冇其他想要嘅超能力?

秒速入睡

全身唔碰得光 就好似lights out隻鬼咁

忘記自己想忘記嘅嘢

訓幾耐
起返身就攰返一半時間

眼睛對望可以表達腦裡諗緊嘅野,做成催眠效果或直接傳遞訊息

呢個ok喎

預知下5秒嘅未來

百病纏身

體臭

thinking in english while it's not my native language

知道人地有咩超能力

讀心

封印高興嘅感覺

令其他人嘅能力無效 專做搞屎棍

變Gay

我願

你係想控制人思想 定 唔開口就可以隔空傳聲

過目不忘
時間停止
偷人哋嘅能力
將想像到嘅物件實現出嚟

徒手生火

識舞空術

成為齊木楠雄

反應慢5秒(唔知幾多拍)

恭喜 你而家已經係

DEAL

念力

每日睇SCMP兩個鐘

改變物理法則

樓主開既條件好值得人反思

令身體變成橡膠特質

其實樓主出打消超能力優勢晦條件無咩意思

類似隔空傳聲,以想像力為基礎,如果講感人故仔,對方會有feel甚至流淚
想像力勁d可以呃到人,造成錯覺或者落暗示

i rather read the standard, scmp is kinda "red news" cant figure out the word 親共 sorry

初中生論壇

其實你已經有呢個能力

回到過去

其實你都已經有呢個能力了

感覺可以用呢個題材寫個故

變成萬人迷

訓覺如果發夢 一定係好好既夢

心想事成

可以幫其他人消除副作用/條件嘅能力

1) 搭錯線，諗果樣，表達另一樣

2) 樓上有

3)無問題，同時將人地嘅約束/條件都拎埋

4)同變錢原則類似，隻手掂到嘅野就消失

咁我消除你「屙屎一定要經屎眼」呢個條件
你依家可以試下用口屙

D火一樣燒到自己

咁拎雙手黎換

其實你已經返過去一次，你冇好好珍惜

變得又蠢又樣衰

智商減低99%

會整走埋佢超能力

唔掂得水其實幾好
不過唔飲水應該會死人

0存在感

我只不過係想做到等價交換姐

將兩個或以上嘅人嘅能力轉移，可以轉移哂去同一個人到

大停電，範圍可以係全球性

獨裁按鈕

隨意門

多一次表白機會

咁個條件係咩？呢個唔係條件嚟㗎喎

超能力

家人 同 我所重視嘅人身體健康

(係未我就會身體有事 )

可以隱形穿牆， 瘋狂女女女

hallelujah chance

醫唔好嘅面盲症

日日屌社會屌呢度屌果度放bam圖=連登
RIGHT?

可以想幾時就幾時同Judy做愛

你feel唔到任何感情

Btw呢個po令我諗起好耐之前一套叫植木的法則嘅嘢 套嘢係講啲人有超能力但同時有個限制條件 同樓主嘅setting差唔多

日行一善

我的親哥哥，老母訓緊，請自便

樓主食屎

絕撚到

念力扯旗

屌五十條女

呢個好笑

Btw樓主啲條件都出得幾好
好多都幾乎真係同等價值
不過十有八九唔洗掙扎幾耐就會放棄返超能力

柒毒矮肥窮

恭喜呢位巴打獲得超能力

咁樣只會比人拒絕多次

可以令銷遙法外嘅人自首

辨別真偽嘅能力

100%預測天災

蛋殼自己會"mock"開

杯麵/公仔麵一碌即熟

免疫力極強

砌圖/模型會自動砌+上色

將物件放大/縮小+唔限scale

改變人嘅運氣

光速般嘅移動速度

食極都唔肥

令暗戀對象真心愛上我

失去味覺

lm

唔掂啦，無限樹木走出黎

可以說服到任何人既口才

飛

打個飛機 條撚都變灰

即刻寫底。。。。

7秒寫到幾多，用錄音機啦⋯⋯Dr. Who教架

條件係即使你有呢種能力都冇辦法控制外在嘅所有因素

有錢仲自己打？

點止3個鐘

營養攝取減五成半

親和力max

可以另任何物件爆炸

盲兼聾

戴手套洗

You first

仆街咁絕

永遠痾唔到尿

真等價係 拎第二樣唔相幹既交換
例如變靚仔但矮左

變靚仔但變窮比較準確

亂馬

預知未來兩分鍾

手套未戴到已經變左灰

無限金錢

中出全部女

差好遠喎 植木的法則個主角係要用手包得晒既垃圾先可以變樹木 樓主係講緊如果你想有某種能力 要先付出一啲野去等價交換 點同

原來已經有人問咗
咁不如知道女仔唸咩

我想要 ~因世上的最愛

財政自由

入侵人類記憶

成為神

我想點做會點

柯完屎唔洗抆屎

每日都好開心

無所不能

對事情失去感覺，雖然發生咗但情緒上無太大波動，但仍然會記得（例如分手無咗果種失落感）

時光倒流

返去5年前🤔

蜘蛛俠

兩分半鐘煮好個杯麵

this is deep

日日中出鄺潔盈

可以令銷遙法外嘅人自首
你自己奉公守法，上至殺人放火，下至衝紅燈隨地掉垃圾都唔可以犯

辨別真偽嘅能力
唔明你想識別咩真偽

100%預測天災
你隨便揀隻動物做

蛋殼自己會"mock"開
廢你右手

杯麵/公仔麵一碌即熟
正常嘅1秒鐘，你感覺到3分鐘，但身體反應唔變

免疫力極強
做下運動，打多幾枝免疫針

砌圖/模型會自動砌+上色
色盲

將物件放大/縮小+唔限scale
你放大/縮小件野時你自己按同樣比例去縮小/放大，但力量同質量唔變

改變人嘅運氣
改變運氣嘅時間用你壽命黎換，每1分鐘就1年命，不足1分鐘亦當1分鐘計算
Ps.就算運氣爆棚都有唔中嘅機會，100%就唔需要運氣

好似有套戲係咁

飲緊水噴咗出嚟

防止交換超能力

唔好再比以前自己做錯既事影響而家自己既心情，唔再後悔，但又唔會忘記件事

做樓主老豆

唔係
佢只係令到個超能力有等於冇

每次做選擇之前可以分析到唔同選擇既結果

多重影分身

想用五分鐘返返過去睇下爺爺

自由穿越過去未來
秒殺我come

無撚敵

行運超人 運氣爆登
心想事成 諗咩實現咩

唔止
好多嘢其實本來可以做到，但我哋自己唔去做
只要的起心肝做就唔需要超能力
堅持要做到 "的起心肝都做唔到啲事"結果就會同樓主所出條件一樣

成世人唔使去廁所 唔痾屎尿屁

變野出黎果個抵換
附加手掂到既野就變灰
攻守兼備 打交已經無敵
用手擋物件又有絕對防禦

做至尊魔法師

No 我FF出嚟

咁點解唔就咁生

Perfect pitch

成為上帝

冇問題，你身體質素唔變
唔知會唔會比空氣磨擦燒死 搵物理jj解答

食物敏感，食肉爛面爆瘡，食海鮮生濕疹

你一世冇朋友，但你暗戀對象就好多

此post已完

超級自卑

Sorry 加碼痛2日

長期保持真心笑容

屙屎永遠有廁紙

你各項能力都低於average

屌樓主老母 條件我要係你老豆

範圍半米內

想要無限親和力
想個個都主動同我做friend 同對我好
而家雖然都有啲好好嘅friends
但係好想試下做social butterfly 同人生開easy mode

言語障礙，唔識同人溝通

單身

好狠呀你

老人痴呆症

我鐘意嘅人會鐘意我
我討厭嘅人亦會討厭我

對方會同自己有一樣嘅情感

失去五感<條件唔受任何能力消除

比晒你兩隻手我就得

每日對住塊鏡笑多d
再諗下自己遇到咩好事

聽日食飯有錢轉特飲

好耐冇飲紅豆冰

拎你三十年命

可以用意念監控人
控制原子排列運動

孤獨一生，只有敵人

妄想症

你已經可以咁做了

誠實，每日自我檢討

出門口時心血來潮帶件野
個件野或多或少可以派上用場

衣著幾咁離譜 對方一樣當你普通人
除非對方係你個Friend

可以令周圍毫無緣由懼怕自己

分幾多身，你就剩返幾多分之一條命（eg. 50個分身，你剩返50分之1命）

全身毒瘡

如果你可以炒架林寶堅尼落山只係斷兩隻手

喪失五感

但係喪失完之後我用返超能力開返

食極唔肥

Sorry
#227

唔明 者係點？

#209

立刻成為神

我都覺得係
除左幾個例如 用四肢殘廢換超級聰明
呢d先係交換
大部份都係直接令你個超能力用左=冇用 咁冇意思

唔會遇到不幸既事

樓主好廢

唔洗sor
係呢樣野太屈
下次開post ban 左佢先

扭曲現實，
所有野真同假任我講

我會set 永遠唔開心同滿足，
而無法透過超能力改變呢點

咁已經唔係心想事成

每日屌到唔同國藉既靚女

改你做智商等於零囉

咁叫等價交換

係
但樓主諗既抵消方式都幾過癮

好偉大

好似植木的法則

可選擇性刪除記憶

超級靚女輕易收全世界男人做兵

回到過去 唔用嚟賺錢嗰隻

識練金術

你既想法會變得極負面
例如 我會唔會病
世界會唔會未日
我既運氣會唔會變差
自己係咪會好快死

樓主去到後邊直情走火入魔
好似痾屎唔洗抿屎、砌模型可以自動上色嗰啲
明明個要求好簡單/影響範圍細
樓主都要人廢左身上某個部分/功能
咁叫等價交換咩？

心想事成

我唔會病
世界唔會未日,我統治緊
運氣爆燈永遠唔會變差
長生不老

都話你既想法會變得負面
你覺得你講既野係負面？
簡單d你講
任你心想事成
成既事係負面既事

可以同動物溝通

我明你講乜
咁即係變弱智仔 有能力都唔用

一句到尾 : 只有負面既事可以心想事成

咁整個超能力係 正面心想事成

講完都覺得on9

無距離限制隨心修改人地記憶

對方既副作用加倍施加係自己身上

局限只能獲得負面的超能力效果

變狗

帶着依家記憶番去六年前🤔

萬能，再將代價轉移比樓主既超能力。

賓周識轉灣

超強記憶力
個人勤力D

識變錢 無限個隻

時間停止

我要！

巴打
突然想同你講句多謝
因為你既答覆完全超脫著我既想像
個種為人謙虛友善同自嘲講笑
對比起我咄咄逼人既說話方式真係差天共地

不老不死,死咗即刻可以用自己想要嘅形態復活

全世界得翻你一個

現形時成個世界當你透明

修改完之後自己立即喪失對修改對象既一切記憶

變成個你想溝通既種動物

飛機場爛臭閪 兼有愛滋病

變植物人 一世活係夢中

最親近既人永遠不幸

可以決定命運

樓主提出嘅交換條件幾好
值得反思

萬事如意，心想事成

我想要掂一掂修復小物件既技能

例如你撕碎一張紙 我掂下堆紙碎即還原如新

鐵銹/銅病、衣物上既霉、書畫上既黴點，一掂即刻消除

唔會有唔開心同負面嘅感覺

轉移傷病

賣港果d即刻百病纏身

日日有屎痾

好m
副作用對捨己為人嘅人無效

大戈

被動技能得唔得
唔使訓教

變成DC既Superman無堅不摧 萬民景仰 力量無窮 飛黎飛去

仆街，你嘅條件全部抵銷個能力嘅好處

用念力趕走身邊小人

冇得向西

變出黎的錢要定時買美金

將垃圾變成樹木

你啲條件會抵消返個超能力

溝女成功率100%

隻手掂既嘢變灰算唔算變左個超能力出嚟

同超人調轉 你喺地球用唔到

我接受 同我而家一樣
我以為個條件係我阿叔會死

你自己都變成女人

Wtf

都幾幸福

每年可以同過去嘅自己，講一句說話

買美金ok呀 唔好要我買人仔就得

蟻多嬲死象

Pro-Communist

成為絕對媾唔到女嘅男人

你做到了

每個人都想出賣你

我第一個炸死你

Not yet

鬧鐘從來唔會響
自己會係個時間前起身

多數早15-30分鐘醒
勁既時候鬧鐘響之前1-3分鐘醒

用幻想改寫呢個世界既一切
無論幾天馬行空諗到既野都會改變or變成事實

好衰呀

短時間內時間減慢運行 自己唔受影響（類似閃電俠咁）

隨心控制射精時間

必定搶到平機票

返工唔會遲到

令到個女仔會鍾意我

識到女朋友

同條女舓閪，條女會不斷高潮

擁有磁石王嘅能力

將幼想出嚟嘅物件實現

Dr. Strange嘅能力

敵人想像我既能力就係我既能力

my name is Barry Allen and I'm the fastest man alive.

抿屎抿一下就乾淨

個妹會比自己老豆綁架
有條綠色頭髮既女跟係你身邊食 pizza 到你窮為止

掌控四大基本力

有致富既頭腦

Ex返返黎我身邊永遠真心相愛

回到未來

命令唔到cc 同老豆架 重睇啦

用啲灰整對手套出嚟

無得渣波..有得踢波

但要抆左屎先柯到

令自身&存在證據消失

加埋小學雞=連登
其實你睇返自己既留言 會唔會打冷震

小學雞

不死

改變人地嘅想法

表白失敗之後消除對方記憶

咁依個都係幾撚勁嘅超能力

呢個我鍾意

Jumper 個能力既，即係可以空間移動

控制思想

無語言障礙

表白一定失敗

屙尿都唔洗逗住條撚咩

大家講啲負面嘅超能力出黎
睇吓樓主出咩條件

「等價」並不是由提出要交換的人來決定的，而是由提供交換物品的人來決定的。假設我有個物品，你想要取得，你必須要拿到一個我認為與這個物品等價的東西來交換，而非你認為等價的物品，這樣的邏輯是相當合理的。所以在「等價交換」的機制下，有需求的人，永遠得受制於提供交換物品的人。

你地認為我將超能力嘅優勢打消，換左等於冇換，咁樣咪叫做等價囉
如果係換完之後你認為有賺嘅，咁樣仲叫等價咩？同樣地呢個等價都只係我認為等價

如果說要得到某些東西，便要付出對等的代價。即使交換回來的東西的價值等於我原有的，那麼我為什麼要去交換呢？要有交換的可能性，必是我交換回來的東西，其價值大於我付出的，交換才會發生。換言之，「交換」便是我用「我認為是低價值的東西」去換「我認為是高價值的」。
所以等價交換係現實係唔存在。

如果我開出條件/限制，你仲係願意去交換，呢個就已經唔係等價交換

冇性能力

可以set 無得控制實現d咩
只要一諗就會實現
好同唔好都係

根本你有錢就乜尻都唔洗自己做 點解明知變灰都要自己𢭃住碌撚 唔搵人幫？ 有錢就唔好咁撚奴性啦

祝你順利是。 母親偉大

祝你順利，母親為偉大

永遠唔使訓教 可以無限24小時工作

刪除一日記憶老一個月

由最醜嘅女開始屌起 唔比蒙頭

搵到愛錫自己一世既人

眼訓冇諗到咁詳細
應該講詳細少少
唔洗抿屎個能力用一次，隻手廢10分鐘
自動上色就按模型面積計色盲時間，1cm^2=10分鐘

好似persona 5 d 主角既能力

照顧兼善待你溝通過嘅動物嘅一世

日日見周國賢

無人會識你，你唔可以同任何人溝通
(唔可以經修改人地記憶黎改變)

六年時間失去身體控制權>帶住呢段記憶重複過返一模一樣嘅事物

個頭變到漢麥默格咁咁大

召喚惡魔

#65 個個都唔爬文

#56 爬文啦

搭交通工具時, 唔會痾嘔肚痛急屎尿

睇到其他人剩餘壽命
可以預知發生既危險

以為廢post, 又回得幾好.

不過你個條件完全counter原來個技, 咁我要個技有咩用

原來上面解咗

回到過去一次

炮友算唔算朋友

時限1個星期
之後變暗瘡肥婆過世

可以操縱重力

財務自由

On9

我要操控別人思想就夠

shape shifting

炒股發大達

識別天神！！！

用個能力你身體上會因應個能力而有所損傷
例如你還原張紙面積幾大，你就皮膚損傷返補嘅野嘅10分1面積(1張A4紙就大概你成個手背損晒)
銅銹霉呢D就濕疹生癬咁

時間停頓-自己都停埋
瞬間移動-得身體會移，d衫唔會
識噴火-自己個口唔防火
識飛-唔知幾時會突然無力
精壯無比-gay佬
穿牆過壁-穿埋地

自己想要嘅形態包括唔會百病纏身,有唔同

點石成金

可以hack 入人哋隻眼用佢嘅視角睇嘢

一個人講出一個超能力 然後另一個人畀一條限制佢

好多野都唔等價

#229

#49

保護指定物件最長30分鐘，其間不受任何物理及魔法傷害

每日可以射精 24次以上 但係個人唔會累

你轉移嘅傷病同樣地會隨機轉移到你或你至親身上
唔可以用你能力消除呢個條件

每日八杯水
多菜少肉

鍊金術

衰老速度極快
生命周期好短，同狗差唔多

唔可以吸氧氣

4種能力

控制到半徑五百米內的
，風
，火
，水
，電

成世都好似你而家咁撚ON9咁中2

自己諗一個計劃 可以知道自己實行個計劃既成功率

過目不忘

越用得多個能力
你個人會越黎越多果陣垃圾味

已經係 冇以上條件
睇黎我已經係打破規則既男人

但單身

擺脫連登
進修搵錢做bill gates

停頓埋自己

幫人既技能呢？

令到呢個世界人人有飽飯食？

咁都算係條件咩🙁

令自己永遠黑仔

過去嘅自己唔會記得你講過乜野

BE GAY IS OK

搵自己嘅生理時鐘
清楚自己要訓幾耐會自然醒

可以隨意去宇宙同其他星球冒險

Killer queen

四肢癱瘓，永遠沉睡狀態

究極瞳術

對任何事情失去興趣

硬唔到

我睇上既女 都會送上門俾我屌

用念力控制電子議器

例如電視機轉台 紅綠燈轉燈 電腦開關
座巴士隔離條友打機睇片太大聲可以整熄佢等等

同鄺潔盈做愛

#57

犧牲家人、朋友(死)

你冇味覺

讀心術

比年糕佬打到半死

屌完生愛滋

我鍾意嘅女都會同我最frd嘅朋友一齊

多重影分身

任何紙都可以當死亡筆記咁用

呢個能力仲屈機

咁 心想事成呢？

安樂死

陰陽眼

有金屬野係你3米內就頭暈

時間倒流1分鐘

利申唔貪心，1分鐘就夠

長命百歲

算你有返D自知之明

點解壞事嘅條件係壞事

電擊使

每日用口讀3篇文章
對鏡練習，配以表情同手部動作

賢淑

呢個好笑

做佢助手
但佢永遠唔愛你

證明咗樓主未瀨過閪!!

呢個擺明係advantage嚟, 技能level 2

行路果陣，痾嘔肚痛急屎尿

成為一個出色既音樂人

樓主令我明白到
擁有既已經好幸福

可以穿牆

屌 咁毒

將謊言變成真

將垃圾變成黃金

你見到嘅人入面 (最長嘅剩餘壽命+最短嘅剩餘壽命)再除你年齡=你嘅剩餘壽命
只減不加

將想像變成現實（隻手掂到嘅野會消失）
如果幻想另一個自己
再同佢握手 邊個會消失

令中國支爆

全能

𣊬間移動

ALL DEAL

上人身

唔緊要
見到都正
忽然覺得係最正常果個
好合理

Ching sick bo
但入面個能力係引起便意，未必會賴得出

失去活動自由

#223

大家咁話

洗腦

用5分鐘失去行動能力1日

我想聽唔到野見唔到野

#392

不老不死，哪來比你死而復生

我都高質過樓主

睇1分鐘盲1日
使用時間上限用你壽命計
姐係你可以用一段時間，然後盲到死

用一次手指少一節

冇高潮嘅感覺

將理想變為現實既能力

將毛巾變成鋼鐵既能力

將美麗秀髮變成電鑽既能力

將戒子變成火箭既能力

將番茄變成岩漿既能力

將珠子變成炸彈既能力

將竹刀變成大剪刀既能力

將bb彈變成隕石既能力

將口哨變成激光既能力

將別人能力變成自己能力既能力

將1秒變成10秒既能力

將過去影像變成現實既能力

將人變成眼鏡狂既能力

利申：欣賞樓主，真心想知

努力讀統計

變自己做廢人

地球容不下你

孤身上路

我唔要超能力 我要做自己

上知天文

將電變成砂糖既能力

將身體變成桌球既能力

將笑話變成現實既能力

將物體變成透明既能力

將死物變成生物既能力

碌鳩冇感覺

永久頭痛(情況就好似有野不停銳你鑽你太陽穴)

溝到佢

同樣地你一樣要講真話
一句大話即令你失去能力

你鍾意嘅女性冷感/朋友扯唔起

#238

你愛嘅人/至親嘅人同樣死法 & 一命換一命
你冇任何愛/至親嘅人時就失去呢個能力

你變做melody
只能不損人不利己咁幫其他人

你下一世重覆今生經歷

極差運氣但唔會做到燈神(eg.出街中雀屎)

控制大自然 例如同植物同動物交流溝通

即是殘廢？

五感隨便揀樣黎犧牲

點解GAY係壞事

隨意改變外觀

犧牲美食黎瀨閪仲要係條女興奮
隨你

努力同堅持

真重點

要你雙腳

樓主大恩大德

可以hack入成個世界嘅互聯網

可以選擇性吸取人地嘅超能力

可以死係另1個星球都好

成交！即刻去做文物修復，修幾件古董退休

Why not both

被動：銅皮鐵骨
身體不會出現任何負面狀態

主動：偷取能力
可以偷走人哋嘅專長變成自己嘅，每次只可以偷一個人

帶超薄透明手套得唔得

盲
上到人身都係睇唔到野

你唔收人工去做佢助手應該都可以

咁比你有權揀任何一個女人做你老婆

成世食乜嘔乜

努力讀書 科技改變世界

天天開心

俾曬你d餸樓主，佢幫你俾錢轉特飲

阿爸返生

預知未來三日

你活係一個不見天日嘅地方(冇得走)

唔會有人鍾意你

純轉換 將水變為火

一摸d女佢地就狂高潮

傷害轉移

轉移對象要同你有血緣關係

你完全失憶

OK無問題

你對女人會無晒興趣

控制冰

樓主未覆我353

Ex返返黎我身邊永遠真心相愛

肉體死亡(包括自爆)後精神不滅,可以自己選擇復活後形態,地點

令女神鐘意自己

呢個ok呀，寫歷史書都夠發達

得你一個有超能力

在我嘅"死亡"同"意願"下
令所有人嘅使用條件放大1000倍(可控)，
放大喺邊都係我決定。

屌 啫係冇撚用

?

好彩唔係變gay佬

用力踩一下個地就去佐另一個地方，幾遠都可以

漸凍人症

都唔關事

你巴定絲

但比帽你戴

唔明
試下舉個例

前提要有人信

睇穿人既大話

#218

傳送會有至少海拔100米嘅偏差

光頭+跛腳點睇

經濟爆煲呀

時空穿越

我要一隻白金之星替身

瞬移咪#16

呢頂帽?

#524

變到好似X men嘅wolverine～有超強嘅自我治癒能力

洗唔洗咁絕，又唔係用嚟做鹹濕嘢

例如上邊變錢個單
係我意願下 可控加可開關地放大1000倍，
例如唔止隻手，係全身。
但我死亡之後1000倍條件會成事實，不能更變
脷伸 不論條件好壞都放大1000倍

革命

每日冥想20分鐘

消去自己講過既野

無問題， 無左條命都ok

太多數窮撚會支持，
好似唔錯

痛感係正常人嘅10倍

隨意隔空殺人

deal

我願意

🧟‍♂️

兩個情況
1. 我原本唔係gay—>gay對我係壞事 若果係好事 我晨早做gay
2. 我原本係gay—>gay對我係好事 但我原本都係gay 使乜交換條件？

但我要用腳先去到，唔可以四肢殘廢

如果世界上無人有能力我都無

指甲尖十級痛

傷痛嘅感覺速度放慢X倍 > 冶癒速度快X倍

上人身可以做到好多野 如果你自己限制埋用途可以再出過條件

喂！你唔好越黎越過分喔！ 你已經係前面開咗條件啦，已經deal咗啦，唔好反口喔

有冇高D理解能力嘅巴打可以幫我忙

有醫治別人嘅能力，掂一掂個人就可以醫到；例如跛咗，生絕症都醫到，但返老還童就唔得

無痛自殺

返到細個好開心個陣

想要佐神對眼

上面係我 唔係樓主

可以唔使付出代價就可以獲得任何超能力嘅超能力

咁溝唔到女都唔係壞事
一黎唔洗比佢煩鳩住晒
二黎財政獨立

OK無問題
唔洗你四肢殘廢
用一次 隻腳就短10cm

你意思係咪用 你嘅死亡 去換取 人地嘅超能力效果同條件嘅永久大buff

如果我要識哂所有語言個條件係咪啞

前面開果個都唔是我

針十字架

死唔去兼你身邊人會為你自殺而傷心

唔通我同緊個架妹談婚論嫁又講你知咩

冇人會再照顧你

揸住自己碌撚都唔掂
尊嚴都無，屌閪慢慢磨？叫條女自行插入？
有啲尊嚴啦
你條崩周人地㗎？奴咩春
唔怪得做窮撚啦

係喔，搞錯咗

就係你條撲街扮樓主

乙武洋匡

死全家
斷左手
做流浪漢

爬文啦

你有了

可以得閒放天照嚇吓人，又可以放幾粒地爆天星玩吓 deal

係努力讀書

只有條件 沒有效果

我要Quicksilver嘅能力

咁佢用能力時嘅條件都會以同樣效果發生係你身上

即係點

《如果時間可以重來》

FLASH

心靈控制

你要自己揸碌撚真係幾撚慘 碌撚自己既唔可以比人摸架 青頭毒撚就唔該收下皮啦 你咪係奴隸嗰類型囉 有錢比你搵人幫 係要自己做 仲唔撚係奴性？死毒撚

我都覺 免費助手加打手

碌撚24小時有人幫你揸撚住
真係蠢撚

同埋屌閪唔係慢慢磨唔通點 青頭仔真係青頭仔 乜尻都唔撚識 返去含撚啦奴隸撚

全部都係catgirl

你會同佢一齊返一個鐘後死

對住你啲傻閪真係無能為力 屌你老母自己都唔會24小時拎住碌尻啦 你係咪今日青山走出黎條傻閪黎架？

你有無屌過閪架，定你條撚太幼定條女太闊
直接磨入

傻尻你唔會隨時急尿？24小時有人係你隔離？用下個柒腦啦

係咪你碌尻太軟要靠隻手幫你入 死青頭 有病就入醫師醫下啦柒頭

真係笑撚左 有錢就請工人架啦 奴性果然奴性 垃圾

你條女個㝫鬆 你條撚幼姐

所以咪話你柒頭囉，無尊嚴既柒頭，仲以為好撚型，慘，窮西，慢慢幻想

爬文

慘得過你？ 有得幻想都要做奴隸 抵你做窮撚 垃圾 有錢請工人都叫無尊嚴 完全唔知你噏乜尻 青山走犯

不受任何條件局限

傻閪奴咩隸條撚你既，幫自己叫奴隸？
咩撚思想，唔怪得淨係得幻想啦窮撚
短撚傻閪

屌你老母呀 係咪睇唔明個條件呀 掂到會變灰 你仲去掂你係咪傻撚左？軟撚狗 收下皮啦 on9真係醫下啦 傻閪

開心

所以咪話你on9囉
廢左隻手以為有人幫你好那型
廢人都唔知
短幼撚屌閪係易啲既

開心幾耐 壽命消耗幾耐

要個超能力都冇鬼用

屌我又要

所有嘢都唔駛條件同代價

廢左對手 但有錢做好多你有對手既野做唔到既野 何樂而不為？ 幻想都唔天馬行空啲唔怪之得你係個青頭病撚啦 同埋好心你講野有邏輯啲啦 唔好爲串而串 短幼撚屌閪易啲呢啲野都講得出 唔好咁睇得起自己啦好無

其實ok

咁我寧願死前都係開心咁過

我真心想要一個超能力係
完全消失連個人意識都消失埋，
化為虛無
包括生前所有踪蹤，所有人記憶冇存在過

點知你啲短撚 幼撚
隨便磨就入
幻想都要做廢人咪可憐
屌你係屌你幫自己做野都叫奴性 on9思想

精神控制

可以因任何情況 更改自己身體嘅物理狀態
例如：速度、力量、反射神經

每控制一次 死十個腦細胞

每更改一次 面部多十粒暗瘡

我真係笑撚左 呢個係樓主set既條件呀on9仔 我自己幻想就梗係唔會話掂到野變灰啦傻閪 為駁而駁 on9仔。依加係明知係呢個掂到野變灰既條件下你都唔搵人幫要自己做仲唔係奴性係咩呀？傻閪？不過其實都可以咁講既 似足你條死傻閪 病撚就去醫啦

屌，我可以更改到冇

咁啊 你每更改一次就嚴重抑鬱十次

唉 有邊個唔抑鬱 deal啦

屌你，你話呢個條件ok嘛
我咪認為唔OK
我比我意見，
係你條on9 話幫自己柯尿叫奴性
咁撚蠢，唔怪得淨係得個諗住
真人住公屋食老綜既窮撚

忽然間有個廢人 憑空出現

咁都有罵戰

但我能力係對全部有能力嘅人喎，係同一時間

可以隋時召喚神龍出黎許願

屌你老母 要我講幾多次姐？ 你係咪聆聽F嗰啲黎？我話明知變灰都要自己𢭃住碌撚等佢變灰而唔搵人幫都唔係奴性？ 有錢唔去叫人幫係要等自己碌撚變灰唔係奴性？ 睇你呢啲一定係出黎做野比人食住上既垃圾毒撚 抵你做病撚呀廢物

隨意門

所以我咪話呢個交換唔OK 囉傻閪
隻手掂咩都變灰 一陣打個乞痴反射神經都死撚左啦
無腦真係無腦
屌你，你自己試下全日有咩方法可以你有隻手情況下唔掂到任何野啦
訓個教你都死撚咗啦 傻尻
樓主講個咁既條件 你話都OK 喎 咪笑你on9囉
腦又無 撚又短 真係柒過碌撚

你唔會知道外邊世界發生緊咩事

屌你老母 凡事有絕對？ 有錢就算好似你咁無腦都可以比錢人幫你諗個方法啦 同埋唔識搵啲方法 道具幫下自己架？ 一味剩係覺得乜都靠隻手？
撚短你又知？比我屌過？

所有南亞狗見到我都會死

成佛

咁好嘅

幫你老母咩，掂撚到隻手都變灰呀
有咩撚野道具幫撚到呀
係咪理解力有問題
根本樓主比呢個條件巳經秒殺左你
係你咁on9 話ok
仲係到屌人
唔係撚短幼撚點樣隨便頂入
所以咪話你做廢人都肯 咪柒都做唔到

試撚下全日隻手咪掂撚到任何野呀 on9
訓個教你都由on9西跌撚到去on9東啦
幻想都要合情合理
你話換完可以比你斬撚左隻手就話
但條件掂到野就變灰點撚斬？
蠢撚到咁仲以為自己好那醒

消失前比你感受所有世間快樂

身高下調至100

多謝巴打

望到人個樣就知道佢個西臭唔臭

自己變地獄黑仔王，同自己有關係嘅人都會黑埋一份，我中意嘅人會同我一樣咁黑仔

btw

有能力控制任意核彈發射

可以知道每個女仔對你既好感
當然係選擇性開
夠70就做到女朋友

持續時間30秒
完左之後全身骨折但可被醫好

我要呢個 成日都想時間可以停低比我發下呆或者好好諗下野 唔洗比時間推住走

我要轉
我現在想要好似 quicksilver那樣的能力

可以唔使瞓覺

咁你發動能力嘅代價係凌遲處死
時間感覺增加1千倍(1秒嘅痛楚會覺感到持續1000秒)
感覺增強1千倍(我諗應該大概係比蚊針就感覺到有大釘鋤入去咁)
凌遲過程絕對清醒，唔死唔暈

你變成果七粒龍珠

吸引曱甴
超慢速行走
將食物變難食
力氣變零
隨機在自己身上增加傷口

唔夠時間諗野果陣又幾有用

#9

無慾無求仲唔成佛

咁都有異於常人既速度
唔到某太快既速度就得?

絕對防蚊
慢速衰老
食極唔肥
智力上升
快速復原

自拍扯恆完碌鳩然後步兵放上各大社交平台(必需有樣)

咁我要心想事成

一樣都好多優勢 如光速思考

無人信咪當小說咁寫
邊個夠我咁detail

就憑你呢張圖
你只能夠鍾意肥人，只能夠同肥人有關係
運氣差唔適用於做燈神方面

冇鼻敏感

我要閃電俠既超能力

絲

咁狠咩

自動追蹤炸落你到
外加發射之後你感覺時間放慢500倍，好好感受自己身體慢慢熔化嘅痛楚

使用後跌入伊邪那美 無限輪迴狀態

廢右手斷左腳

樓主無撚敵 sor9ly

女仔對你提升好感嘅要求高兩倍

唯一不損人用途

超驚曱甴

分辨唔到距離

你要事先食一次果隻味

個人重力變零

冇痛嘅神經

速度唔到你控制
一係正常 一係光速

都唔錯

容易傷風感冒

咁永遠好多大隻型男追你但你唔可以接受

所以講要閃電俠既超能力
有埋超治癒既能力架

能夠使出超強大遠距離爆炸魔法

能夠淨化污水

無限防禦力

能夠隔空偷任何女性底褲

穿間轉移不停屌女

可以沒收人哋嘅能力／長處／優點據為己有，並且可以自行決定分派幾多俾其他人

cw版iris同你一生一世

唔答我

可以唔再耳鳴

永遠做毒撚

可以自由咁係靚仔同靚女之間變性

自己嘅寵物唔會因為任何事情而死亡

落雨嘅時候隻鞋點樣都唔會濕

啲同事變曬做靚女

上司唔會再鬧我

性轉成美女

絲打仲味覆我

咁我解左分身咪有番d命

Ex再加永遠喎

第二彈
可以將現實轉到模擬情境 人既反應會同現實一樣
比如去一個模擬世界同鐘意既人表白 反應會同現實一樣

我再轉，要quicksilver那樣的能力+不用爬文

令到一個人鍾意我

識用千鳥

心想事成將你嘅條件無效

Deal ah
佢本身都係lol

揸車勁過拓海。

一秒解bar

乳房同時脫落

omnipotence

用完呢一生唔會再有第二個鍾意你

制造黑洞

可以返工24*7 唔會眼訓

但身體照累

收入除3總月薪不變

用我自己條命作為代價，可以設計/刪除一條宇宙定律，例如光速可以輕易超越，例如圓周率唔再係3.1415926，係我設計的4.284729，星體唔再係圓形或者橢圓形係立方體，取消引力，得返三大基本力，世界一定變得好有趣

唔緊要，唔收人工都得，最緊要有工返

成交，我淨係要佢一個鍾意我就夠了

魔瞳

方圓一百米既蟲類全部會死

自己都會爆炸

自己飲既水會變污水

無人攻擊你

變Gay

可以醫好所有病既超能力

所有絕症都係我個身度

隨時變成幽靈既能力